<destinations>
    <destination>
        <name>Antwerpen</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 13' NB, 4° 24' OL</coordinates>
        <postalcode>2000</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/79/Flag_of_Antwerp_%28City%29.svg</flag>
        <description>Antwerpen (Frans: Anvers) is de hoofdstad van de provincie Antwerpen en van het gelijknamige arrondissement, in België. Antwerpen telt circa 521.815 inwoners (2017) en is daarmee qua inwonertal de grootste gemeente van België. Naar oppervlakte is het de op twee na grootste gemeente, na Doornik en Couvin. De stad ligt grotendeels op de rechteroever van de Schelde en heeft een uitgestrekt havengebied met internationaal vrachtvervoer. Het is na Rotterdam de tweede haven van Europa. Van groot economisch belang is de petrochemische bedrijvigheid bij Antwerpen. De stad is ook een wereldcentrum voor diamanthandel. Antwerpen is tevens de hoofdplaats van het kieskanton Antwerpen. De gemeente zelf telt 12 gerechtelijke kantons. De stad is ook zetel van het Rooms-katholieke bisdom Antwerpen en het Anglicaanse aartsdekenaat Noordwest-Europa. De inwoners van Antwerpen worden soms Sinjoren genoemd, naar het Spaanse woord señor. De stad zelf wordt door sommige van haar inwoners afgekort 't Stad en soms de koekenstad genoemd, dit laatste vanwege de vele koekenfabrieken in Antwerpen. De Beukelaer en Parein waren daarvan de bekendste.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Boom</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 5' NB, 4° 22' OL</coordinates>
        <postalcode>2850</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fa/Boom_vlag.svg</flag>
        <description>Boom is een plaats en gemeente in de Belgische provincie Antwerpen en is de hoofdplaats van het kieskanton en het gerechtelijk kanton Boom. De gemeente ligt aan de rivier de Rupel en telt ruim 17.200 inwoners. Ook een van de grootste dancefestivals ter wereld vindt plaats in Boom, namelijk Tomorrowland.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Geel</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 10' NB, 4° 59' OL</coordinates>
        <postalcode>2440</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Flag_of_Geel.svg</flag>
        <description>Geel is een gemeente en stad (sinds 1985) in de Belgische provincie Antwerpen. De Kempense stad is de hoofdplaats van het gerechtelijk kanton Geel, behoort tot het kieskanton Mol en is de zevende grootste gemeente van Vlaanderen (naar oppervlakte). Geel telt ruim 39.000 inwoners, die Gelenaars worden genoemd. Haar beschermheilige is de heilige Dimpna van Geel.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Lier</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 8' NB, 4° 34' OL</coordinates>
        <postalcode>2500</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Flag_of_Lier.svg</flag>
        <description>Lier (Frans: Lierre) is een stad in de Belgische provincie Antwerpen. Lier ligt ten zuidoosten van de stad Antwerpen en bestaat uit de deelgemeenten Koningshooikt en Lier zelf. De stad telde op 1 januari 2017 35.244 inwoners en ligt aan de samenloop van de Grote Nete en de Kleine Nete. Lier wordt ""de poort der Kempen"" genoemd en kreeg de bijnaam Lierke Plezierke. Haar patroonheilige is Gummarus en de spotnaam voor een Lierenaar is ""schape(n)kop"".</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Mechelen</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 2' NB, 4° 29' OL</coordinates>
        <postalcode>2800</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Flag_of_Mechlin.svg</flag>
        <description>Mechelen (Frans: Malines) is een Belgische stad in de provincie Antwerpen. De gemeente ligt in het zuiden van deze Vlaamse provincie, centraal tussen de steden Antwerpen en Brussel, aan de rivier de Dijle. Mechelen telt ruim 85.772 inwoners. Het is naar aantal inwoners de vijfde stad van Vlaanderen en de tweede grootste stad van de provincie, na de stad Antwerpen zelf. Het is de hoofdplaats van het arrondissement Mechelen en de kies- en gerechtelijke kantons Mechelen, evenals rooms-katholieke hoofdzetel van het aartsbisdom Mechelen-Brussel en van de kerkprovincie België.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Turnhout</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 20' NB, 4° 57' OL</coordinates>
        <postalcode>2300</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a6/Flag_of_Turnhout.svg</flag>
        <description>Turnhout is een stad in het noorden van België gelegen in de provincie Antwerpen. Het is de hoofdplaats van het arrondissement Turnhout en het gelijknamige kies- en gerechtelijk kanton. De stad telt circa 43.000 inwoners (1 januari 2016). Turnhout afficheert zichzelf als de hoofdstad van de Kempen en als de "speelkaartenstad".</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Westerlo</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 5' NB, 4° 55' OL</coordinates>
        <postalcode>2260</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Flag_of_Westerlo.svg</flag>
        <description>Westerlo is een plaats en gemeente in de Belgische provincie Antwerpen. De gemeente telt ruim 24.000 inwoners en is de hoofdplaats van het kieskanton en het gerechtelijk kanton Westerlo.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Wijnegem</name>
        <province>Antwerpen</province>
        <coordinates>51° 14' NB, 4° 32' OL</coordinates>
        <postalcode>2110</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9c/Wijnegem_vlag.svg</flag>
        <description>Wijnegem is een plaats en een gemeente in de provincie Antwerpen. De gemeente ligt in het Schijnbekken en telt 9000 inwoners. Binnen de gemeentegrenzen liggen geen andere kernen. Wijnegem behoort tot het kieskanton Zandhoven en het gerechtelijk kanton Schilde.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Bilzen</name>
        <province>Limburg</province>
        <coordinates>50° 52' NB, 5° 31' OL</coordinates>
        <postalcode>3740</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/Flag_of_Bilzen.svg</flag>
        <description>Bilzen is een stad en gemeente in Belgisch Limburg gelegen ongeveer halverwege tussen Hasselt en Maastricht. De stad is de hoofdplaats van het kieskanton en het gerechtelijk kanton Bilzen en telt ruim 32.000 inwoners in 13 deelgemeenten, waarvan ongeveer een derde in Bilzen zelf woont. De stad ligt op de grens van de Limburgse Kempen en Haspengouw.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Genk</name>
        <province>Limburg</province>
        <coordinates>50° 58' NB, 5° 30' OL</coordinates>
        <postalcode>3600</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Genk_vlag.svg</flag>
        <description>Genk is een stad in de Belgische provincie Limburg en is de hoofdplaats van het kieskanton en het gerechtelijk kanton Genk. De stad telt meer dan 65.000 inwoners en is een van de belangrijkste industriële steden van Vlaanderen. Dit in het verleden door de aanwezigheid van drie steenkoolmijnen en tegenwoordig door haar ligging aan de autosnelweg E314 en het Albertkanaal. Genk verwierf in 2000 de titel van stad. Het grenst aan Hasselt, Zutendaal, Opglabbeek, Houthalen-Helchteren, Zonhoven, Diepenbeek, Bilzen en As.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Hasselt</name>
        <province>Limburg</province>
        <coordinates>50° 56' NB, 5° 20' OL</coordinates>
        <postalcode>3500</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Hasseltvlag.svg</flag>
        <description>Hasselt is de hoofdstad van de Belgische provincie Limburg en telt ongeveer 77.000 inwoners, die Hasselaars worden genoemd. De stad is tevens de hoofdplaats van het kieskanton en de twee gerechtelijk kantons Hasselt. Hasselt is gelegen aan het Albertkanaal en de Demer, aan de rand van de Kempen, midden in de Grensregio Vlaanderen-Nederland.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Sint-Truiden</name>
        <province>Limburg</province>
        <coordinates>50° 49' NB, 5° 11' OL</coordinates>
        <postalcode>3800</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e7/Vlag_van_Sint-Truiden.svg</flag>
        <description>Sint-Truiden (Frans: Saint-Trond, Limburgs: Sintruin) is een stad en gemeente in de Belgische provincie Limburg. Met haar 107 km² is Sint-Truiden qua oppervlakte de grootste gemeente van Limburg. De gemeente telt ruim 40.000 inwoners, waarmee het de vierde stad van Limburg is. De stad is de hoofdplaats van het kieskanton en het gerechtelijk kanton Sint-Truiden. Een inwoner van Sint-Truiden wordt Truienaar genoemd; voor een vrouwelijke inwoner wordt de benaming Truinoske gebruikt.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Tongeren</name>
        <province>Limburg</province>
        <coordinates>50° 47' NB, 5° 28' OL</coordinates>
        <postalcode>3700</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Tongeren_vlag.svg</flag>
        <description>Tongeren (Frans: Tongres) is een stad en gemeente in het zuiden van de Belgische provincie Limburg. De stad is de hoofdplaats van een bestuurlijk arrondissement en zetelplaats van een afdeling van het gerechtelijk arrondissement Limburg. Tongeren ligt aan de rivier de Jeker in de regio Haspengouw. Anno 2017 telt de gemeente 30.865 inwoners op een oppervlakte van 87,56 km² en is daarmee naar inwonertal de negende gemeente van Limburg en de 77e gemeente van België. De stadskern telt zo’n 16.000 inwoners. De overige bevolking woont verspreid over de 16 deelgemeenten die aangehecht werden tijdens de fusiegolven van 1972 en 1977. Door de aanwezigheid van verschillende onderwijs- en zorginstellingen is de stad een regionaal centrum voor Zuidoost-Limburg. Het is ook een belangrijke gerechtelijke stad voor de provincie aangezien het Limburgse hof van assisen in Tongeren gevestigd is. Vanaf 15 v.Chr. ontwikkelde Tongeren zich als een Gallo-Romeinse burgernederzetting. In de daaropvolgende eeuwen speelde de stad een belangrijke rol in de geschiedenis van de Lage Landen. Zo verkreeg Tongeren in de tweede eeuw marktrechten en werd de stad in de vierde eeuw de zetel van het eerste bisdom van de Lage Landen. In de middeleeuwen en de Vroegmoderne Tijd was de stad een van de 23 Goede Steden van het Prinsbisdom Luik. Vanaf de tweede helft van 20e eeuw werd begonnen met de uitbouw van Tongeren als handelscentrum en toeristische trekpleister. Als ""de eerste stad"" van België gebruikt Tongeren zijn Romeinse verleden dan ook als een toeristische troef.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Aalst</name>
        <province>Oost-Vlaanderen</province>
        <coordinates>50° 56' NB, 4° 2' OL</coordinates>
        <postalcode>9300</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/49/Aalst_%28Oost-Vlaanderen%29_vlag.svg</flag>
        <description>Aalst is de op één na grootste stad in de Belgische provincie Oost-Vlaanderen. De stad telt ruim 84.000 inwoners (2016), die Aalstenaars worden genoemd. Aalst is vooral bekend voor zijn carnaval. Sint-Maarten is de patroonheilige van de stad. Aalst is gelegen aan de rivier de Dender.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Aalter</name>
        <province>Oost-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 5' NB, 3° 27' OL</coordinates>
        <postalcode>9880</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/Flag-Aalter.gif</flag>
        <description>Aalter is een gemeente in de Belgische provincie Oost-Vlaanderen, in de regio Meetjesland. De gemeente telt iets meer dan 20.000 inwoners, die Aalternaars worden genoemd.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Gent</name>
        <province>Oost-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 3' NB, 3° 42' OL</coordinates>
        <postalcode>9000</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d3/Vlag_van_Gent.svg</flag>
        <description>Gent (Frans: Gand) is de hoofdstad van de Belgische provincie Oost-Vlaanderen en van het arrondissement Gent. Gent heeft een oppervlakte van 156,18 km² en telt circa 259.000 inwoners (2017), waarmee het naar inwonertal de op één na grootste gemeente van België is, na Antwerpen. De stad is tevens de hoofdplaats van het kieskanton Gent en telt vijf gerechtelijke kantons. Gent ontstond uit Keltische woonkernen in het gebied van de samenvloeiing van de Leie en de Schelde. In de middeleeuwen groeide Gent onder impuls van een bloeiende wolnijverheid uit tot een van de grootste steden van Europa. Ook de vlas- en linnennijverheid en het stapelrecht op graan dat Gent verwierf droegen aanzienlijk bij tot haar welvaart. Na een korte calvinistische periode kende de stad een zeker verval dat pas keerde tegen het einde van de 18e eeuw, toen de katoennijverheid Gent tot een van de eerste industriesteden van het Europese vasteland maakte. In het Hof ten Walle, het latere Prinsenhof, werd op 24 februari 1500 de latere keizer Karel V geboren. In de stad werden ook de Pacificatie van Gent (1576) en de Vrede van Gent (1814) ondertekend. Gent wordt ook wel de Fiere Stede of de Arteveldestad genoemd. Wegens zijn ligging in een uitgestrekt gebied van bloemen- en plantenkwekerijen wordt Gent ook de Bloemenstad genoemd (zie Gentse Floraliën). De inwoners van Gent heten Gentenaars en dragen de bijnaam Stroppen (Stroppendragers). In Gent spreekt men het Gents, een dialect dat behoorlijk sterk van de andere Oost-Vlaamse dialecten afwijkt. De patroonheiligen van Gent zijn Sint-Lieven en Pharaïldis. Sint-Bavo is de patroonheilige van het bisdom Gent; naar hem zijn de voormalige Sint-Baafsabdij en de huidige Sint-Baafskathedraal vernoemd.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Geraardsbergen</name>
        <province>Oost-Vlaanderen</province>
        <coordinates>50° 46' NB, 3° 53' OL</coordinates>
        <postalcode>9500</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Geraardsbergen_vlag.svg</flag>
        <description>Geraardsbergen is een stad in de Belgische provincie Oost-Vlaanderen. De stad ligt in de Denderstreek, aan de Dender en tegen de Oudenberg aan. De stad telt ruim 33.000 inwoners (2016), die Geraardsbergenaars worden genoemd. In de wielrennerswereld is de stad berucht omwille van de steile en hobbelige helling van de Muur van Geraardsbergen. De stad is ook bekend om zijn mattentaart. Het jaarlijkse feest van Krakelingen en Tonnekensbrand is door UNESCO erkend als Immaterieel Cultureel Erfgoed van de Mensheid. De heilige Bartholomeus en Adrianus zijn haar patroonheiligen. De plaatselijke benaming voor Geraardsbergen luidt Giesbaargen.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Lokeren</name>
        <province>Oost-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 6' NB, 3° 59' OL</coordinates>
        <postalcode>9160</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/41/Flag_of_Lokeren.gif</flag>
        <description>Lokeren is een stad in de Belgische provincie Oost-Vlaanderen. De stad, gelegen aan de rivier de Durme en de autoweg E17, telt iets meer dan 41.000 inwoners, die Lokeraars worden genoemd.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Oudenaarde</name>
        <province>Oost-Vlaanderen</province>
        <coordinates>50° 51' NB, 3° 36' OL</coordinates>
        <postalcode>9700</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d4/Flag_of_Oudenaarde.svg</flag>
        <description>Oudenaarde (Frans: Audenarde) is een stad in de Belgische provincie Oost-Vlaanderen. De stad ligt 30 km ten zuiden van Gent en telt ongeveer 30.000 inwoners, die Oudenaardenaars of Oudenaardisten worden genoemd. Eertijds was de stad in heel Europa bekend om haar wandtapijtenproductie, een nijverheid die haar bloeiperiode meemaakte in de zestiende eeuw, maar nog bleef voortduren tot in de achttiende eeuw. Vandaag wordt de stad weleens de parel van de Vlaamse Ardennen genoemd.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Aarschot</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 59' NB, 4° 50' OL</coordinates>
        <postalcode>3200</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Vlag_Aarschot.jpg</flag>
        <description>Aarschot is een stad in de Belgische provincie Vlaams-Brabant. De stad ligt in het arrondissement Leuven en telt ruim 29.000 inwoners, die Aarschottenaars of ook kasseistampers worden genoemd.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Begijnendijk</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>51° 1' NB, 4° 47' OL</coordinates>
        <postalcode>3130</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b3/Begijnendijk_vlag.svg</flag>
        <description>Begijnendijk is een plaats en gemeente in de provincie Vlaams-Brabant in België. De gemeente telt iets meer dan 10.000 inwoners, die Begijnendijkenaars of Begijnendijkers worden genoemd.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Bierbeek</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 50' NB, 4° 45' OL</coordinates>
        <postalcode>3360</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/Flag_of_Bierbeek.svg</flag>
        <description>Bierbeek is een plaats en gemeente in de Belgische provincie Vlaams-Brabant. De gemeente telt iets meer dan 10.000 inwoners.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Boutersem</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 51' NB, 4° 50' OL</coordinates>
        <postalcode>3370</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Boutersem_vlag.svg</flag>
        <description>Boutersem is een plaats en gemeente in de Belgische provincie Vlaams-Brabant. De gemeente telt ruim 8.000 inwoners. Een andere naam, die door de inwoners van Boutersem wordt gebruikt, is Baatsem. De oude spelling die hier en daar te vinden is in Boutersem is "Bautersem".</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Hoegaarden</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 46' NB, 4° 53' OL</coordinates>
        <postalcode>3320</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Flag_of_Hoegaarden_Belgium.svg</flag>
        <description>Hoegaarden is een plaats en gemeente in de Belgische provincie Vlaams-Brabant. De gemeente telt ruim 6000 inwoners. Inwoners worden Hoegaardiers genoemd. Een groot deel van de oppervlakte van de gemeente is nog landbouwgebied.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Leuven</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 53' NB, 4° 42' OL</coordinates>
        <postalcode>3000</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3c/Flag_of_Leuven.svg</flag>
        <description>Leuven (Frans: Louvain; Duits: Löwen) is een stad en gemeente in de Belgische provincie Vlaams-Brabant. Het is de hoofdstad van deze provincie en tevens de hoofdplaats van het bestuurlijke en gerechtelijke arrondissement Leuven. Leuven heeft een oppervlakte van 5.663 ha en rondde in de loop van 2016 voor het eerst de kaap van 100.000 inwoners. Leuven ligt aan de Dijle en is onder meer bekend als de vestigingsplaats van de Katholieke Universiteit Leuven, de oudste universiteit in de Lage Landen, de multinational Anheuser-Busch InBev (historisch Brouwerij Artois, naderhand ook nog Interbrew en InBev geheten), de Boerenbond en het universitair ziekenhuis Gasthuisberg. Ook verscheidene spin-offs van de KU Leuven, zoals IMEC of Bio-Incubator, zijn gevestigd in de stad.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Lubbeek</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 53' NB, 4° 51' OL</coordinates>
        <postalcode>3210</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Flag_of_Lubbeek.svg</flag>
        <description>Lubbeek is een gemeente in de Belgische provincie Vlaams-Brabant, in de regio Hageland.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Oud-Heverlee</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 50' NB, 4° 40' OL</coordinates>
        <postalcode>3050</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Oud-Heverlee_vlag.svg</flag>
        <description>Oud-Heverlee is een Belgische gemeente in het arrondissement Leuven in de Vlaamse provincie Vlaams-Brabant. De gemeente telt ongeveer 11.000 inwoners. Oud-Heverlee is gelegen nabij de taalgrens.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Tielt-Winge</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 55' NB, 4° 54' OL</coordinates>
        <postalcode>3390</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d3/Flag_of_Tielt-Winge.svg</flag>
        <description>Tielt-Winge is een gemeente in de Belgische provincie Vlaams-Brabant. De gemeente telt meer dan 10.000 inwoners en ligt in het hartje van het Hageland in België, meer bepaald tussen Leuven en Diest.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Tienen</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 48' NB, 4° 56' OL</coordinates>
        <postalcode>3300</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b0/Flag_of_Tienen.svg</flag>
        <description>Tienen (Frans: Tirlemont) is een plaats en stad in de Belgische provincie Vlaams-Brabant, in het noorden van het Haspengouws Plateau. De stad telt ruim 34.000 inwoners en ligt op een hoogte van 40 meter.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Vilvoorde</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 56' NB, 4° 25' OL</coordinates>
        <postalcode>1800</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/VilvoordeVlag.svg</flag>
        <description>Vilvoorde is een stad in de Belgische provincie Vlaams-Brabant direct ten noorden van Brussel. De stad telt ruim 43.000 inwoners (2017). Vilvoorde ligt aan de Zenne en het Zeekanaal Brussel-Schelde en was traditioneel een industriestad. De gemeente wordt gerekend tot de streek Brabantse Kouters. Vilvoorde is vergroeid met de Brusselse agglomeratie en is aldus een typevoorbeeld van een voorstad.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Zaventem</name>
        <province>Vlaams-Brabant</province>
        <coordinates>50° 53' NB, 4° 28' OL</coordinates>
        <postalcode>1930</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e8/Flag_of_Zaventem.svg</flag>
        <description>Zaventem is een plaats en gemeente in de Belgische provincie Vlaams-Brabant. De gemeente ligt in de Brusselse Rand en telt ruim 33.000 inwoners. De gemeente ligt in de landstreek Dijleland, is sterk verstedelijkt en sluit aan bij de Brusselse agglomeratie.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Beernem</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 9' NB, 3° 20' OL</coordinates>
        <postalcode>8730</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Beernem_vlag.svg</flag>
        <description>Beernem is een dorp en gemeente in de groene rand rond Brugge in de Belgische provincie West-Vlaanderen. De gemeente telt ruim 15.000 inwoners, die Beernemnaars worden genoemd. Beernem is bekend van het Psychiatrisch Centrum Sint-Amandus, haar bruisend verenigingsleven en bevindt zich op een knooppunt van verbindingwegen, wat ideaal is voor pendelaars</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Brugge</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 13' NB, 3° 14' OL</coordinates>
        <postalcode>8000</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cf/Flag_of_Bruges.svg</flag>
        <description>Brugge (Frans: Bruges; Duits: Brügge) is de hoofdstad en grootste stad van de Belgische provincie West-Vlaanderen en van het arrondissement Brugge. De stad, gelegen in het noordwesten van het land, is tevens de hoofdplaats van het kieskanton Brugge, telt zelf 4 gerechtelijke kantons, en is de zetel van het bisdom Brugge en van een hof van assisen. Het historisch centrum is als middeleeuwse stad opgenomen op de werelderfgoedlijst van UNESCO. Het is eivormig en ongeveer 430 hectare groot. De volledige gemeente heeft een oppervlakte van ruim 13.840 hectare, waaronder zo'n 1.075 hectare in zee, bij Zeebrugge. De stad telt circa 118.000 inwoners; ongeveer 20.000 daarvan wonen in de binnenstad. De inwoners van Brugge worden Bruggelingen genoemd. De economische betekenis van Brugge vloeit voornamelijk voort uit zijn zeehaven, Zeebrugge. Tevens is de stad een wereldberoemde toeristische trekpleister.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Damme</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 15' NB, 3° 17' OL</coordinates>
        <postalcode>8340</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Damme_vlag.svg</flag>
        <description>Damme is een plaats en stad in de Belgische provincie West-Vlaanderen. De stad is een toeristische trekpleister met veel oude gebouwen. Deelgemeenten inbegrepen telt Damme bijna 11.000 inwoners, die Dammenaars worden genoemd. De stad profileert zich sinds een aantal jaren als boekenstad.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>De Panne</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 6' NB, 2° 36' OL</coordinates>
        <postalcode>8660</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/De_Panne_vlag.svg</flag>
        <description>De Panne is een badplaats en gemeente in de Belgische provincie West-Vlaanderen. De gemeente telt ruim 10.000 inwoners. De Panne is de meest westelijke plaats van België en de meest zuidelijke badplaats aan de Belgische Kust.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Ieper</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>50° 51' NB, 2° 53' OL</coordinates>
        <postalcode>8900</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Flag_of_Ypres.svg</flag>
        <description>Ieper (Frans: Ypres) is een stad in de Westhoek, in het zuidwesten van de Belgische provincie West-Vlaanderen. De stad telt ongeveer 35.000 inwoners en is daarmee de op vijf na grootste stad van West-Vlaanderen. Ieper is tevens het centrum van het gelijknamige arrondissement en de grootste stad in de Westhoek. De bijnaam van Ieper luidt 'de Kattenstad' of sinds het bezoek van paus Johannes Paulus II, 'Vredesstad'. Vroeger werd de stad soms ook Ieperen genoemd, zoals ook het Franse Ypres als een meervoud klinkt. Ieper ligt in de streek West-Vlaams Heuvelland.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Kortrijk</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>50° 50' NB, 3° 16' OL</coordinates>
        <postalcode>8500</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3d/Flag_of_Kortrijk.svg</flag>
        <description>Kortrijk (Frans: Courtrai) is een centrumstad in het zuiden van de Belgische provincie West-Vlaanderen en is de hoofdplaats van het gelijknamige bestuurlijke en gerechtelijke arrondissement. De stad ligt aan de rivier de Leie en telt ruim 75.000 inwoners. Kortrijk ligt 25 km ten noordoosten van de Franse stad Rijsel, waarmee het een transnationaal Eurodistrict vormt: de Franse-Belgische Eurometropool Rijsel-Kortrijk-Doornik met ongeveer 2.100.000 inwoners. Een inwoner van Kortrijk wordt een Kortrijkzaan/Kortrijkzane of soms ook Kortrijkenaar genoemd. Kortrijk ontstond uit een Romeinse woonkern op de kruising van de Leie en twee romeinse heirbanen. In de middeleeuwen groeide Kortrijk onder impuls van een bloeiende vlas- en lakennijverheid uit tot een van de welvarendste steden van Vlaanderen. De stad staat bekend als de ""Groeningestad"" of ""Guldensporenstad"" door de Guldensporenslag, die op 11 juli 1302 plaatsvond op de Groeningekouter te Kortrijk. In de stad werd ook het Verdrag van Kortrijk (1820) ondertekend waarmee de grens werd vastgelegd tussen Frankrijk en het huidige België. De stad was in de 19e en 20e eeuw een belangrijk centrum van de vlasnijverheid en is vandaag nog steeds een belangrijk centrum in de textielindustrie. Daarnaast is het op heden een belangrijke inkoopstad en vervult het een centrumfunctie op het vlak van tewerkstelling, dienstverlening en onderwijs. De stad heeft naast diverse hogescholen ook een universiteit en huisvest diverse ziekenhuizen. Waar Kortrijk in 1962 de eerste stad in België was die een autovrije winkelstraat aanlegde (de Korte Steenstraat), is op heden een groot deel van de historische binnenstad volledig omgevormd tot verkeersvrij voetgangersgebied.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Oostende</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 14' NB, 2° 55' OL</coordinates>
        <postalcode>8400</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4c/Afbeelding_OostendeVlag.svg</flag>
        <description>Oostende is een stad in de Belgische provincie West-Vlaanderen, die ongeveer centraal langs de Belgische kust ligt. De stad is een belangrijk toeristisch en economisch centrum, telt ca. 71.000 inwoners (2017), beschikt over een zee- en luchthaven en is het centrum van het gelijknamige arrondissement.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Oostkamp</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>51° 9' NB, 3° 14' OL</coordinates>
        <postalcode>8020</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e4/Oostkamp_vlag.svg</flag>
        <description>Oostkamp is een plaats en gemeente in de Belgische provincie West-Vlaanderen. De gemeente telt ruim 23.000 inwoners.</description>
    </destination>
    <destination>
        <name>Poperinge</name>
        <province>West-Vlaanderen</province>
        <coordinates>50° 51' NB, 2° 44' OL</coordinates>
        <postalcode>8970</postalcode>
        <flag>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/41/Poperinge_vlag.svg</flag>
        <description>Poperinge is een stad in de Belgische provincie West-Vlaanderen. De stad telt ruim 19.500 inwoners en ligt in de streek West-Vlaams Heuvelland.</description>
    </destination>
 </destinations>
